林鄭明晚去紅館賀回歸晚會

據了解，政府會按明日天氣和安全情况決定會否轉場，後備室內場地在會展內。雖然政府一直都有此應變安排，但從未啟動過。多於一個消息透露，特首林鄭月娥7月1日晚上會出席慶委會在紅館舉行的「躍動大灣區慶祝香港回歸祖國22周年晚會」慶回歸晚會，暫未有更改。